呢排係咁有電話打比我話咩升學出路

屌你係咁打比我做乜鳩

都係關心你 je，唔打比你你電話就唔會響啦

Same 上次同佢9吹左幾個字 想r我去聽啲19講座

我都收過
心諗我已經升左學仲打比我做乜